關公奧義：「解決核彈的方法，就是製造更多核彈」

坑渠老鼠農曆七月十四對住無人街道放催淚彈，係咪好奇怪呢
坑渠老鼠武力不尋常地升級，係咪好奇怪呢
坑渠老鼠仲係用緊過期催淚彈，係咪好奇怪呢
高官講野愈嚟愈離地，係咪好奇怪呢
政府明知係假既大話都講，係咪好奇怪呢

其實，只不過係佢地已習得關公奧義
「解決核彈的方法，就是製造更多核彈」

講緊既唔係之前連登仔所講既，勇武既活動令核彈失焦(我唔否認係其一原因)
最大問題係政府一而再，再而三咁主動製造更多核彈
我開首講既只係幾個例子，仲有更多例如公安扮警察、警察唔帶證甚至
警察老妨

依我愚見，政府依加同示威者一樣方針
都係唔可以停落嚟
因為一停，就會比另一邊清算
示威者會比警察清算
警察、政府既惡行同樣會比示威者清算
所以兩間基本上係相互競賽緊
睇下邊方停先，邊方就輸

所以，呢場係持久戰，誰能捱下去誰就成王
同時要比定心理準備大家，政府根本完全唔怕示威者有核彈
因為呢個核彈，好快就會比下一個蓋過
即係話，政府係完全唔介意用任何那渣手段去對付示威者，去欺騙市民
反正資訊大爆炸年代，市民只會比最新鮮，最吸引眼球既消息吸引到

而暫時，我係完全諗唔到點拆

＊咩唔好慣唔好麻目個啲，stop啦
你地都係記得721咋

激光筆當雷射槍呢
激光筆當眾做假示範呢
槍當胡椒球發射器呢
天橋開槍呢
描頭呢
委任證呢
無理進入私人地方呢
拖行示威者呢
警棍落鐵圈呢
入地鐵無差別打人呢
濫捕行街食飯市民呢

無呀，你地無一樣記得呀
依加知呢招有幾勁未

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

仲有撞到人嗰兩架的士

所以所有鍵戰要將呢堆核彈傳出國際
就算外國人記唔晒每一粒核彈
都要用海量例子比佢地知道港共喪盡天良

拿 係咪呢 我都唔記得左
仲有北角荃灣打人打fa
太多太多
警黑都係用緊呢招

唔可以齋屌香港人
事實係係人都會麻目
只係香港人比較快

自推

有無人幫推
一日一個post得一個正皮

其實呢樣野都 run 左好多年
明日大罪用國歌法蓋過
國歌法又用送中蓋過

其實仲有好多，但我記性極差記唔到

咁除咗不斷儲起啲文宣同證據，日日夜夜周圍貼周圍宣揚，仲有冇好建議?
避免以後出現更多核彈，改為真正流水式遊擊戰術? 完全唔俾機會佢拉人放彈? 定係放棄開宗明義嘅勇武，改為暗啞底針對差佬+建制嘅麻包袋同騷擾，其他人集中搞機場、狗鐵、不合作運動、㩒錢+罷買?

幫手推一推

咁除咗不斷儲起啲文宣同證據，日日夜夜周圍貼周圍宣揚，仲有冇好建議?
避免以後出現更多核彈，改為真正流水式遊擊戰術? 完全唔俾機會佢拉人放彈? 定係放棄開宗明義嘅勇武，改為暗啞底針對差佬+建制嘅麻包袋同騷擾，其他人集中搞機場、狗鐵、不合作運動、㩒錢+罷買?

一樣野無用就唔應該做
我只係指出返你地好多人不斷出post講核彈 以為自己手持乜野神兵利器
但係對家完全無care 係無呀
無理過你地手揸啲咩

所以呢種方式要轉
呢啲黑材料唔應該再對住政府/警察問
應該係好絕望咁講 問左都無用
我之前已經講解左記者會警察答問題既方法
無論你點問 佢都係咁樣答
由盧偉聰講得出殺人都可以係真誠地執法個陣
一切針對佢地既言論就無用

係人都知廢， 揸住核彈掉去外國已經係最好
我係想講， 已經知道正苦嘅手法， 我地有冇咩應對方法

我呢個留言好長 不過希望你會睇
你呢個留言正正點出左個重點來
依加救港部隊其實分成兩派
係好明顯既兩派

一派係勇武主張清共軍
認為清左共軍政權就會倒下
呢派既唔好處:
1. 以武制暴 都係有武 唔易入口 (不過政府已經幫左我地好多)
2. 要突破心理關口 倒戈真正地當警察係敵軍 (愈嚟愈多人醒覺)

二派係國際戰線派
愈嚟愈多人企呢邊
主張陳雲戰術
國際關注
開twitter 整hashtag 宣傳核彈皆是

但係 留意 呢兩派之間有個好大既矛盾/衝突點
就係 如果二派愈嚟愈多人
一派就只可以打狗殘狗
香港民意已經夠support打狗殘狗
但係一有武裝 一有任何一隻狗死

外國戰線就全面失效 (雖然我唔知依加算唔算有用)
外國最主張係香港和平抗爭 (
點樣放火 有棍都仲可以當係和平
但係一有警死 就會大兜亂

所以 我自己咁睇 打仗派同國際戰線派係有矛盾有衝突的
呢個係必須要解決既問題

先要解決 到底想行邊一派 跟住先有得講
因為部署會好唔同

勇武打仗派
核彈照煲 但係重點會放左係 軍逼民反 見到警察幾咁粗暴 用既武力有幾咁大 例如用生化武器山埃 真槍對住記者對住市民
所以我地先要被逼出嚟打仗
學警察講句:我地已經用最低武力架喇
我地係真誠地保護自己

國際戰線派
勇武轉走遊擊戰術 麻包袋咩都好由你 可以打狗殘狗 絕對唔可以殺狗
和理非走花式抗爭路線 攞錢 cut中銀 罷買 三罷 跳mtr
網上戰線全力展開 向世界宣傳港共幾咁仆街
智慧燈柱 ticktack網頁 天網計劃有香港地區
警察過期催淚彈 不合理武力

目標有四:
1. 香港人好撚慘呀快啲嚟救我
2. 係香港人既外國公民好慘呀快啲救佢地
3. 無左香港你地同唔到大陸做生意呀快啲救香港
4. 無左香港會支爆呀快啲反共

有補充再講

靠國際姐係將自己嘅命運放係人地手入面， 無疑當下係安全， 受傷機會少， 但係有冇諗過6月開始做咗幾多嘢？ 冇勇武點會有咁多子彈？ Trump睬你都傻。

而且唔一定sure 個結果， 如果佢地傾掂數， 香港會即刻變condom, 最後就會慢慢變新疆

唔係個個好似你咁諗

1. 國際戰線易入口好多 上twitter出幾個post 整幾個tag就搞掂
人都係怕麻煩既生物 多會走左去個邊係可以理解

2. 共軍真係唔係咁易清 由其是依加混左咁多真公安入嚟
諗唔到點樣cut佢地輸入公安 打持久戰我地會輸
對面一路有強大既新血入嚟
香港人醒覺進化做前線既速度絕對跟唔上
再者 正面打完全無優勢
最好就係做白色恐怖

其實我幾認同你呢個講法
美國就係另一個中國
中國可以精神分裂咁樣對香港
一時又香港人你好 一時又話放老解
美國同樣都係咁對中國
一時就談判 轉個頭夜晚就出post收你關稅

所以美國真係不能盡信

但係你自己統計下公海有幾多個post係講國際戰線
有幾多係講打仗暗擊路線
你就知依加個風點吹了

所謂國際戰線真係同口交部一樣
好多人最大武器就係:
1. 核彈都唔割
2. Facebook IG Twitter share
3. 唱歌叫口號打飛機
我唔係想否定大家做緊嘅嘢，但係好多人覺得自己講完就已經出盡奶力，自我安慰得好緊要，有時真係忍唔住笑

搵人整張問責list 真喺會唔記得同漏咗
第三個月都就嚟 Google xls

岩 所以見到出面啲飛機文幾千幾千個正皮
呢啲認真討論post就無人
真係好灰得嚟又好嬲

警察記者會比人撚左兩個星期一啲改善都無
政府記者會又係比林鄭撚到一戙都無
五大訴求一個都無正面回應
警察暴力愈嚟愈高
司法制度全面崩壞
政府同警察講唔出一句人話
用腳推開示威者我屌你老母啦
公安光明正大來港

到依加仲可以講緊過關有無人check手機
amazon大火
買八達通定飯卷定華御結比前線
？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？